11 年 感 情 仍 新 鮮 ！大 美 人 李 嘉 欣 情 人 節 收 花 羨 煞 旁 人 ！

11 年 感 情 如 膠 似 漆
幸 福 無 比！
#thankshubby

congratulfuckingation

感情唔好送花黎把撚啊？

入黎就係為左睇有聲句子